單戀傻仔先會做

你成日心掛掛個個人 一啲都無諗起你
人地有對象 你仲咁迷戀佢 曬哂自己啲時間 放棄好難咩？ 唔好再妄想啦

控制唔到

傻仔報到

唔係你既野 永遠都唔會係

我都係 叫春叫左好耐 係真係佢先比到個個感覺我 唉 到而家都係好難過 成個腦都係佢

做左傻仔幾耐

岩阿 好多道理，現實都知 但仍然妄想 點算

年幾喇

ff下都唔得

咁你都傻唔哂 仲有得救

Friendzone
已讀不回
我已經好努力 仲可以點
唉屌

知你唔想既 有啲野真係控制唔到

增加自己既吸引力 而唔係一味做傻仔

傻仔

你都有男朋友啦
點解我仲係放唔低你
仲係聽你話

無得救

笑甚麼阿畜牲
咁你有無試過諗佢既缺點

有啊
但係都忘記唔到
開心仔
知道所有缺點都仲咁在意

我真係超級大傻仔

係阿 如果有個delete制你話幾咁好

人真係犯賤 點解佢對你唔好你仲咁上心

KATRINA 明天他 終會發現你吧
如看守天使那樣美 等下去吧 IT'S OK IT'S OK

係
好想要呢個制

對我好既
佢有缺點
唯一就係對我好（過）
道理我明
但要忘記好難

我都想，我del哂所有經歷

如果有得揀想無左尼段回憶 寧願無左等個心過得好啲

姐係你指你個陣無珍惜到？

歌頌傻仔之歌？

我想架？

有就成件事簡單啲 唔係就帶住一直生活落去

人如果有咁灑脫呢到就唔使感情台啦

係啊

幼稚唔成熟
我抵死

咁你呢

我 我不敢想太多
我只想繼續做我
讓你開心得更多

情難自控。。。

咁又唔係喎 單戀一開始係好美好 好有動力 諗番個陣心動既感覺都覺得好開心 係後尾成盆冷水淋落自己到先知黎料啦

岩阿 剩係識扮曬脫然後夜晚係咁上感情台叫春

咁你一齊過之後後悔姐 我係暗戀 點同 幸福個陣自己不自知 所以貪得無厭

做兵阿你？

暗戀慘豬囉

令我記起我中學都暗戀過之後表白再當兵

原來自己已經係啊叔

好軟弱 諗番想喊 都知諗黎無用

幾大阿 暗戀真係年輕先會做既事？ 表白死梗

講正曬自己心聲。。。唉
咁都沉得船 真係想一巴車落自己塊面到。。

咁你依家做緊咩去吸引你目標
唔表白就去親吻啦

做過下

無 我認清 我放棄 但move on唔到 我減左接近40磅

心情問題減定係為左佢減

做過幾耐阿 退左役啦麻？

傻仔

唔可以話完全因為佢既 但觸發既原因一定係佢 我以前從來無覺得自己咁肉酸 一啲自覺都無 可能係連登仔成日講無自覺既肥婆 但係佢面前 無地自容 覺得自己無一部分係靚

橙
咁有毅力改變自己
不如學埋化妝啦
髮型,健身
唔係得個瘦字就好睇

自己射 自己中箭 廢物

報左學化妝啦 我諗住去健身房玩啦 到時有好多大隻佬 話唔定我就唔記得佢

唔好為左忘記而去搵第二個啊
咁樣對人好唔公平
最後可能害己害人
依個係我經驗之談 唔一定啱
btw記得練patpat

如果一巴可以無哂任何感覺 你摑我啦

摑埋我

我都覺得搵人做水泡幾仆街既
但無feel都唔會做到水泡 講真阿 你唔鍾意真係連拖手阿 錫都唔想 甚至約出街都唔想 我唔係無嘗試識過人 但始終無佢比我既感覺咁深 個種心跳既亢奮

睇黎摑一巴對你唔係好見效

第一次鍾意人?
你心入面有第二個又點可以再擺多個人呢

無做兵好耐喇

一開始仲以為自己有機，而家d冷水淋到上心口啦

第一次咁鍾意人囉
咁好多人結婚唔係同最愛個個 咁唔通佢心入面都無佢老婆啦喎 我諗有感情同習慣就可以擺到 有feel大哂咩

傻仔+1
不斷同自己講要抽離 但係又做唔到 自己攞苦黎辛

Stop and wake up la

咁你入黎做咩 又諗起女神阿

但人地起碼放低左鍾意個個接受左無辦法一齊依個事實嘛,睇你開po就知道你未放低啦,咁不如冷靜下,
放低左先再開始一段暗戀or戀情啦

個過程耐唔耐先

認真，搵其他野做，返下part time/ 做運動，識下其他女仔，咁就可以好快忘記架啦

抽咩離阿 抽筋有你份 人地理自己生活 你就夜晚叫春 喊喊喊 逼死自己

how

分享下首歌

I am a busy idiot 我想放番注意力係自己生活到 自問見識少 識人少 話唔定我遇到個更鍾意，係咪先 其實我好難過 見到佢咁易既野都唔得 但條路我揀 仆街我唔會喊架

由你講好無說服力 你講過既我都做過啦

咩歌

點解我講就無說服力

我都做緊呢d野

因為你係城大比比鳥
咁你入黎做咩 攞景定贈慶

有同感先入黎嘛

佢俾錯signal 我依為一齊左 幾年之後先知根本冇開始過 做左幾年傻仔

你夠係啦

唔係話唔得，但有時侯得自己一個人都會不期然咁記起啲回憶

係 夜晚就黎料架啦

好sweet...

既兵歌

有意定無意？我始終覺得一定要講出口你係我女友阿個啲先安心

你個啲方法我諗起前幾日有個朋友同我講個番說話“別假裝生活充實就可以改變現實”

叫左你地早啲訓架啦

正如人地搵你 你會覆 但唔會好積極 興趣不大
可能人地正正就係對你依種感覺

佢冇講過呢啲 嗰陣仲係中學 好天真

涼都未沖

Sad but true

但點傻法先 雖然我覺得唔清唔楚一齊已經好傻

咦…好臭

你絲定巴

btw我個朋友成日都咁負能量 好似同你講你點改變都係一劈屎 咁我仲未灰到咁既階段既

我都未，唯有努力增值自己，做自己想做既野

吸引力唔夠阿麻 你無比到個個感覺佢 知啦 但而家先發現

omg 我成個post你都唔知我男定女

增值自己係提升吸引力唯一辦法

岩先未追哂呀 絲打

岩 沖涼先

上堂不時偷望佢 做埋啲on9野引佢注意 例如大聲笑 諗返起都好肉酸

好啦 原諒你啦 我都就訓

你係傻阿麻 雖然後尾sad ending 或者事後孔明覺得自己7到碌廢但你諗番起初初相識都係開心既

依刻感覺係短暫
好快又會打回原形

一段無結果既關係 仲應唔應該行落去 我自己都答唔到自己

咁吸引力係一開始 真係維繫要靠相處 磨合既（好似係）咩叫無結果先？

溝佢老母臭系啦

男人好膚淺架咋
你突然靚左就有轉機
粉底大眼仔眼線再剪個靚頭就掂

唔好講話男人 人好膚淺我好認同

訓先 早抖絲打

竟然早過我

可以有段咩都唔使諗既時間

做啲令自己投入又開心既野會好好多 我相信

趁sem break 瘋狂做自己鍾意既野

開sem就無時間做

我知我傻
但唔想放棄！

例如呢

我記得我當初都係咁諗
加油阿 唔好好似我咁

溝女唔同讀書呀ching 唔係一味努力就有回報架

on9仔

依句岩

你不是一個人

好辛苦 真係好辛苦

我明阿 好似永遠都唔會放過自己

年半到啦…
成日都手賤再約佢，然後心諗最後呢一次揾佢，之後又繼續比藉口再約…
最抵死既係佢keep住肯應邀
直到最近連wtsapp 都冇/ hea 覆3,4 句…

你又覺得有啲機係咪 單戀就係無論點都比希望自己

有時真係睇唔透到底係叫你keep going定係佢try to be nice
宜家就……

點都好啦 你咪當係最後一次機會

當初真係覺得揾到啦……
我真係唔知，到底佢係嫌我行動慢啊，玩佢啊，定係從來都冇考慮過我

睇佢平時對你啲態度同反應 我覺得女仔對自己target好明顯

算啦，同佢出街係幾開心既，當發左場唔錯既夢

日日同你msg又點wor
唔好諗咁多啦 傻仔

過客黎㗎咋你

毒撚易動情真係冇撚柒錯

游水 行山 打波

好似發惡夢撞邪咁
我屌唔住想放棄，但又唔想

你岩 攝時間咋on9

岩呀

我要拆散天下情侶

有無過份左

年半你都幾有毅力 唔係一味付出架 你要同自己講唔再做個個角色 到時衰左咪move on啦

過唔過客係睇之後既

約多啲朋友等自己唔好一空閒就諗起佢

唔洗逼自己放棄 時間黎左 個答案逼到埋身 你就知道點做

換個角度睇 唔係個個都可以比佢攝時間架 有啲佢連自己時間都唔比

拆散有咩用 拆散佢個心就係你既咩

離間計 之 橫刀奪愛

然後趙完鬆

約絲打你行 講笑

唔係你既就唔係你

個出發點為發洩 同埋報復 你都唔開心啦個人

又係你

我得阿 想脫毒好耐

柏豪兄

比你都唔會禁啦 死兵仔
利申 兵

來緊點都仲要揾佢出來多一次拎返d野…expect應該真係最後一次約出來…(可能mtr交收算 )

係有依個制我就唔會咁把炮咁講啦 不過我已經唔再見佢 見唔到啦 所以有既話我諗我會禁

佢知唔知係last time

佢可能想last time好耐…
總知下定決心啦，睇埋呢次，冇機會就點都收手

都係想搵人傾計，同埋我打羽毛球多

決斷啲 加油巴打

傾偈我得阿 羽毛球我好屎波

Tg?

絲打
唉咁我又廢 的確係既可以叫做俾時間我，但我又無咩料無情趣entertain唔到佢

其實審判黎左未我都唔知 我太遲鈍

知道自己中意條友對自己一d興趣都冇個個moment 真係慘過食屎

增值自己 唔係一直做下把位

你試下比signal 睇下佢有咩表態

我明 講得衰啲 無吸引力

我都唔知點解變左下把位 應該係我太on9下下自己做多左
有無計可以平衡返？

change lor

真 曾經做過 成個on9仔咁

但睇你仲未走出喎

成個on9仔就仲係 不過已經走出

唉 我都係咁 好辛苦..

傻小子 妄想找到優美開始

恭喜你喎 用左幾耐走出

我明 事到如今都有少少hurt

因為你我決定陣間聽

用咗幾個月 跟住搵到而家女朋友

咁快既

單咗差唔多兩年 之後諗咗一排醒覺咗就冇再單落去 一黎寄情喺其他野 二黎之後都有新對象

有無話刻意去識人

冇架 順其自然 未有新對象之前都冇話想拍拖

順其自然 係既 巴打 恭喜你搵到你另一半

尼你老母

識聽

希望你都早日脫苦海

仲有夠鐘阿 比比鳥

承你貴言

聽完去游水

自己游阿?

係呀 你想join?

Just kidding

我醒起以前自己去游 覺得好7

有幾7 自己游好正架，又可以散下心

主要個陣我肥 同埋唔識游 泳池?我好想去沙灘阿

好努力控制自己

明知佢有個longd女朋友
但佢冇咩保持距離

但我係唔會做啲咩 已經好努力控制咁
傻仔係我

而家變得太複雜啦 唔知可以點change

係呀，到頭來發覺自己好卑微

哇 依個唔要得 會害你一世

我明 等時間